Задание для самостоятельной проработки.
Основной уровень.
1)  Дополните реализацию группы Студентов (задание  прошлой  лекции) возможностью сортировки массива студентов
    по фамилии. Для этого в класс Группа добавьте метод sortStudentsByLastName().
2)  Создайте отдельный класс который реализует считывание характеристик студента с клавиатуры 
    (имя,  фамилии  и  т. д.). Создание и возврат студента на основе считанных данных. Используете 
    методы этого класса для считывания и добавления студента в группу.


Задание для самостоятельной проработки.
Продвинутый уровень.
1)  Объявите интерфейс 
    public interface StringConverter{
    public String toStringRepresentation (Student student);
    public Student fromStringRepresentation (String str);
    }
2)  Объявите класс CSVStringConverter реализующий указанный интерфейс. Логика реализации следующая — 
    на основе Студента создать строку с его CSV представлением и наоборот на основе этой строки создать Студента.
